#本项目内容决策树及其相关算法
##ID3
##C4.5
##CART
##模型树
##AdaBoost
##随机森林
##GBDT
##xgboost

---------------------------------
<font size=4>
3.参考书籍：《机器学习》周志华

P79 4.3 剪枝处理

书中采用验证集的方法，在验证集上计算剪枝前后准确度，并进行比较。这种方法相对于前面两篇博客的方法更容易理解，并且更容易实现，所以对于决策树剪枝，将均采用验证书中方法进行剪枝（尚未编写对应代码）
</font >